雲格談兩大腿續約:也許我太天真了 錢不是一切

阿仙奴即將迎來歐冠盃小組賽的最後一個對手巴素利。不過如今相比於球隊的戰績，山齊士和奧斯爾的續約問題還是球迷關注的焦點，對此雲格則再次有意迴避，他堅持認為錢不該是球員考慮的一切。

雲格說：「也許我有點天真，但是我認為更重要的是滿足球員的需求。現代足球並不只意味著錢，因為球員達到一定的水平，不管去哪都能賺到一份很好的薪水。更重要的是球會的價值觀、雄心以及球會對球員的尊重。對我來說，這才是對球員最重要的，因為球員不管去哪工資都差不了。」

雲格也坦言如今經理人主宰了一切，他說：「現在談判的方式都是和經理人談，而不是球員。，我們當然在談判了，這是肯定的。球員的合約只剩下18個月，所以這很正常。續約時，90%都是在和經理人談的。」

談及爭奪小組第一的出線前景，雲格說：「小組第一的好處就是你可以在淘汰賽第二回合打主場，可能還會有30分鐘加時也在主場。巴黎是如今小組第一的熱門。不過你永遠沒法預測會發生什麼。我們現在保持不敗，我們想繼續贏下去。」

雲爺爺

出齊士同奧燒 兩個都唔肯留底嘅話, 真係唔知電叻點死

摩daddy 用1億打包哂兩個返黎啦

明明佢教成間球會係得到最大利益 佢講果d野

經濟博士

靠豬腦，2和b，藍屍。。。

奧蕉養唔熟，賣

山神 伊巴
MK 馬達 奧燒
普巴 朗隊
細緊 拜利 華西
迪神

以前仲廢都係咁前四啦

依家豬腦好差？

有價好賣啦呢D老野

當年冇左法比 VPS咪又係咁打~~ 保持第4

豬腦系後備神鋒，正選😕😫

阿仙奴球迷俾 d 大志好無

大鬼咩，年年如是

人地獌狗季初3連勝都可以J到不敗奪冠 點解阿迷可以一down到咁

退休唔教

可以預計到結果
應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開

有冇諗過
係雲加唔教 所以燒山唔續
永瀆雲加

依家2和b好差？

睇個樣ozil似真係走

yes

雲加好波